so , what next ?

而家政府仲係拖字缺之餘，仲要高調秋後算帳
擺明係強勢復仇

和理非大遊行，做了
G20 消費外國，做了
衝擊，做了

而家咁高調上門拉人，應該嚇怕左一班人

下一步，點?

呢個係不變

但，仲有咩行動可以做

而家好似消磨緊意志

7.7